肥婆係潛力股！？

有無成功例子

十隻九隻變蟹貨

唔好再講 一陣個個肥婆以為自己減左肥就一定靚
就成日拎呢句嚟做藉口叫人去追佢 甚至追理
呢句野害左幾多名男性你知唔知

好似d人買垃圾股一樣
越買越跌

唔好同我講肥婆瘦咗就靚 你瘦到先算啦

萬中無一

你睇睇全球華人都係得一個肥苟就知

肥婆1137

無。ex本來130-到分手170

磅定公斤

磅啦梗係